One Piece 海賊王漫畫同時出現台灣及中國國旗 內地網民呼籲抵制

本周是 One Piece 海賊王 1000 期連載的大日子，內地突然在微博很多人談論《海賊王》 ，但跟 1000 期連載沒有關係，而是有內地網民發現某一頁單行本內的彩頁，竟然同時出現台灣及中國國旗。該彩頁全圖包括了不同的國旗，而中國旗上方更有台灣旗出現，令很多中國網友極為不滿，呼籲要抵制 One Piece 海賊王。

點解冇甚平、、、、